Trabalho 2
Paradigmas de Programação
Aluno: Samuel Schultze - Gustavo Kessler

Renomear o .jar do jbdc dentro da pasta lib, remover o .1 da extensão.
Por razões de segurança o email não permite mandar um zip com jar dentro.

A versão "postgresql-8.3-604.jdbc4.jar" tem um bug e não deixa pegar os metadados de chaves estrangeiras.